班警察係咪痴閪線 明知理工有大量傷者 都唔俾救護車駛入

係咪違反國隙人權公約
墨西哥毒梟中左槍都要搵人醫
呢班警察係咪衰撚過墨西哥

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

Push

要片證明

1118 跨界別大三罷
集中post

又廢撚到要開實彈
世界上應該冇人廢得過香港d黑警

仲要上埋救護想混入去

第一日知？
Twitter有議員定記者話佢地當Poly恐怖分子咁攻

有狗混入白車、消防捉人
仲開左槍

鄧炳強為左想立大功可以去到幾盡？係咪傻撚左

如果受傷程度未至於要入院
係咪在安全地方捱到天光好過上白車?
只希望好人一世平安，大家都頂住呀!!!!

中共港共有咩做唔出？

已不可以痴線來形容

佢哋去大陸培訓就係學依啲

一定要錄底情況作證作公開之用 求軍事介入又好咩都好

呢班戰犯行為已經去到瘋狂地步
人命係次要
最緊要係拉撚哂d市民先

佢擺到明要拉哂poly啲手足，點會放人入去吖

1

而家係玩消耗戰。。 斷水斷糧等你哋投降

共產黨一向當人命=蟻

專登